污糟錢 （集思廣益）

有個朋友(Flora)同我哭訴，話個囡喺學校俾人杯葛。大家唸下有無辦法幫到佢

Flora本身做EOII ，其實都搵唔少，咁嫁咗俾個差佬（督察級）

個囡就9歲（mimi)，見過幾次，細細個就食到肥屍大隻，又冇禮貌，學埋老豆d 衰野

話說有一日：

同學A ： Mimi，你唔好用你爸爸俾你嘅錢啦，係污糟錢來架。

你媽咪果d就用得，因為果d唔係污糟錢

Mimi 聽到之後，嬲到飛筆袋，飛到同學B，就係咁開始俾人杯。

其實我覺得係Flora 個囡自己抵死但有咩方法可以死得無咁慘，真心求教

正皮：退學
負皮：向同學B道歉

其實飛筆袋真係唔岩

貼張佢全家幅出黎睇過有幾慘

同個狗女講總之暴力就係唔啱

好人好姐點會嫁狗
犯賤到要嫁狗
抵死

但小朋友係咪無辜？ 好似唔係

我要保護Flora 同Mimi

黑警死全家
死完男家死女家

以為講緊銀紙要消毒果個錄音

細路仔無辜？

暴徒真係暴徒

嬲豬妹妹

邊忽慘

自殺，全家燒炭。無痛苦

EO 加督察，唉，有錢到pk

我覺得真係好唔啱囉
暴力真係要割蓆
割到盡 無朋友 無groupmate
忍多幾年就小學畢業
一個唔好彩遺傳埋啲毅進gene
小學讀十年八年不是夢

但求來生中學咪爆響口畀人知屋企人係狗啦

正確答案：全家去湖北旅行

抵啦

黑警係死全家，點會有無辜

安樂死應該最人道 無咁慘

唔係咩，因為老豆咁樣，不合心意，就飛嘢整傷人。然後又話人唔啱。正一狗女暴徒，屈人精後代。

罷學，通知教育局，要求學校懲罰另外個同學

叫老母離婚同老豆脫離父女關係

所以個女學到咁冇禮貌

番香港惹埋你

師兄試過？守咩環頭

叫個女唔好再認老豆 老婆同老公離婚

兩母女靠自己生活

得呢個方法

香港人好記仇，呢件事會記一世，警察會俾人排斥一世（包括親戚）

乜野叫黑警死全家丫

只好自殺了

撑警李醫生都死左, 呢一家都係咁上下

嚴正執法

個女都9歲都10年前既事
可能果陣狗未露出真面目
咁就毀左佢同個女一生喇

有錢無所謂喇，香港窮就賤到死

何苦

毫無羞恥之心可言

抵撚死
人地小朋友比狗打死，被自殺,被打到重傷，被姦，被拉，被告
你個小朋友比人杯葛都囉出嚟講？

咁又冇直接關係
不過我都信有報應既

一樣嘅

命運

小朋係無辜:(
唯有下世投住好人家

今世無運行

黑警死全家咪算

有國際級質素梗係去讀國際學校啦

都會俾人杯

咁毒架你

毒得過做狗？

狗女係無辜🥺

小朋友比人排斥好易走去自殺
怪自己投錯胎生係死警家庭自己又柒學埋老豆啲野蠻囉
總結係全家都快撚啲死

毒

加埋十幾萬一個月，送去英國讀都得啦

輕鬆

Dirty

大家都揀向同學B道歉
道歉就有用架？

叫佢老豆出來道歉

有用先做？
根本掟筆袋又整親人 道歉係基本
加上一直以嚟咁都無乜禮貌咁 係要受下教訓架啦
只可以講抵撚死
老豆老母唔識教就等社會教下佢

又岩

老竇走去打人、關我撚事咩（我係克警之子）

飛筆袋咁大膽

報仇，持續地做，不需要被捕

又得

親戚都中

聽聞國際學校既人都好憎差仔

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

愈來愈多人加入教訓佢地

係咪即係洗黑錢呢

差佬呢排靜晒，你唔攪佢，其實佢地都有好人

個媽媽係咪無辜

佢拉你番差館

你左膠黎？ 問埋啲野都知你個人on撚9 抵死又要開post幫？屌你老母弱撚智

Dirty money

慘了，小朋友

黑警死全家

其實篇文邊度有同學B?

教隻狗女點自殺冇咁痛

Dirty dirty

死全家
無補充

無痛死亡

細路仔來架炸

又加人工

俾人飛筆袋呀

臭錢

警察加油

靚仔

集思廣益

快啲襯佢老公當更比啲安慰佢老婆

差佬屌過...

黑

警

死

全

其實可以考慮自殺

家

即係點

差佬死全家

小朋友無辜嗎

警務人員子女關注組

好撚清高

差佬好威威

死撚晒

香港警察亞洲第一,點會做錯事??
都冇做錯野點會比人杯葛??

同學A思路唔錯

Flora 嫁雞隨雞...

嫁狗隨狗

Sor

㩒錯負評

離婚再斷絕父女關係
然後登報澄清

下次講血統點算..? 半條命唔好用?

屌你

同學b都冇份串肥妹

應該道歉吧

有冇打算同你朋友絕交

Flora

好姊妹

帶佢去叫鴨，幫佢家破人亡一野解脫啦

我都無叫開

有機會

都係

就算人地點唔岩都好，你都唔可以飛筆袋。飛筆袋就係犯校規，就要踢出校

狗女好惡

洗黑錢

推

離婚囉